搭車見到有個巴打一支公係銅鑼灣執緊垃圾

辛苦喇巴打
好好休息呀
[img]

Respect

巴打

霸氣盡現